兩個多月準備GRE有冇可能拎到高分

利申英文好一般，數學正常香港人水平(DSE5*)
數理個part正正常常溫下書拎169、170容唔容易? 我諗quantitative唔洗太擔心
問題係verbal...普遍香港人唔準備大概會拎幾多分？
如果目標係拎153 (大概係top40%人)，兩個月準備有冇可能，定係可以再高分d?